{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_057995",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42050&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "전주 취락당 한옥스테이 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能であり、チェックアウトは11:00までです。予約時、公示された集落利用の場所であるハリスコーヒー全州韓屋マウルジョムで宿泊客は10%割引特典を受けることができます。チェックインはいつでも24時間可能であり、客室料金は人員数によって異なり、特殊客室のパーティールームなどの場合、直接入室人数の確認が必要です。ドーミトリー客室は茶人で、他の人たちと一緒に利用することになります決済時1当たり1つのベッドが予約されます。未成年者の入室可能かは、直接ジェヒュジョムに確認し、予約を行わなければなりません。未成年者、同居予約によって発生する入室拒否については取り消しや返金が不可能です。ジェヒュジョムの事情によって発生するキャンセルは100%払い戻し処理されます。ジェヒュジョムの事情で客室情報が随時変更されことができ、人員超過の時に現場で追加料金が発生し、1当たり10,000ウォンを現場で払わなければなりません寝具セットは2名様基準で1セットが基本的に提供され、追加で必要な場合は1セット当たり1万ウォンの追加料金を当日現地にてお支払いいただきます。追加で提供される寝具セットは、基本提供とは異なる場合があります。入室利用案内の予約特典として韓服体験があり、2時間は1万ウォン、終日は15,000ウォンで体験できます。レトロゲーム機のレンタルは620種類あり、レンタル料は5,000ウォンで、2020年12月31日までは無料で提供されます。外国語では英語、ドイツ語、日本語が話せられ、荷物預かりやWi-Fiが利用でき、共用キッチンや共用スペースもあり、その他にもそれぞれの客室には専用バスルームがございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "ハリスコーヒー全州韓屋マウルジョムで宿泊客は何の特典を受けることができますか？",
            "answer": "ハリスコーヒー全州韓屋マウルジョムで宿泊客は10%割引特典を受けることができます。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は人員数によって異なりますか？",
            "answer": "はい、宿泊料金は人員数によって異なります。"
        },
        {
            "question": "ドーミトリー客室は何名で利用することができますか？",
            "answer": "ドーミトリー客室は複数の人と一緒に利用することができます。"
        },
        {
            "question": "未成年者も利用することができますか？",
            "answer": "未成年者の入室可能かは、直接ジェヒュジョムに確認し、予約を行わなければなりません。"
        },
        {
            "question": "キャンセルによる返金は可能ですか？",
            "answer": "ジェヒュジョムの事情で発生するキャンセルは100%払い戻し処理されます。"
        },
        {
            "question": "追加料金が発生する場合がありますか？",
            "answer": "ジェヒュジョムの事情によって、人員超過の時に追加料金が発生し、1当たり10,000ウォンを現場で払わなければなりません。"
        },
        {
            "question": "寝具セットは提供されますか？",
            "answer": "寝具セットは2名様基準で1セットが基本的に提供され、追加で必要な場合は1セット当たり1万ウォンの追加料金を当日現地にてお支払いいただきます。"
        },
        {
            "question": "韓服体験は利用できますか？",
            "answer": "はい、韓服体験は利用できます。2時間は1万ウォン、終日は15,000ウォンで体験できます。"
        },
        {
            "question": "レトロゲーム機のレンタルは利用できますか？",
            "answer": "はい、レトロゲーム機のレンタルは利用できます。レンタル料は5,000ウォンで、2020年12月31日までは無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "どんな言語で対応してもらえますか？",
            "answer": "外国語では英語、ドイツ語、日本語が話せます。"
        },
        {
            "question": "共用キッチンや共用スペースはありますか？",
            "answer": "はい、共用キッチンや共用スペースもあります。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、Wi-Fiは利用できます。"
        },
        {
            "question": "客室には専用バスルームはありますか？",
            "answer": "はい、各客室には専用バスルームがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 525,
        "QA": 594
    }
}